[無圖] 地鐵一皇兩后??

facebook睇到
冇原圖

有冇ching有？

冇呀冇呀冇呀

唔知阿 唔知阿 唔想知阿

屌你老母

原圖啦

支那黎

睇鞋睇衫睇個袋9成支那人

遮左樣齋睇look都似係鄧兆尊d fd

一個女朋友一個老母

睇到fb啲人話兩條女嘅年紀差唔多

這些機會

原圖

少見多怪

屌你老味 諗起鄧x尊

一個女友 一個呀媽？
依家女人咁識保養5x 望落 3x

有無人會對呀媽對呢d動作

有
我表哥同佢老母好好感情
出街好似拍拖咁
佢老豆就行埋一邊

正

假如你表哥同上面幅相一樣動作，代表佢都係畸型

PTGF 黎姐
嚇我唔到既